國安法送錢俾香港人移民享受民主自由，股票日日升，發達國家又爭住收留香港人

榮光終於歸香港啦